點解我睇唔到圖架

Load 唔到啊
開咩post既圖都開唔到

me too

咁嘅時勢

仲問點解？

用link upload